# EmoPrisma

App Móvil para la materia de Desarrollo Móvil Integral

## Usuario (Nombre de la colleción: usuarios)
- nombres
- apellidos
- email
- contrasena
- escuela (nombre)
- edad
- fotoPerfil
- idAuth
- materias (Array de objetos)
	- nombre
	- comentario
	- emocion: (ira, felicidad, tristeza, miedo, disgusto, sorpresa)
	- periodo
		- id
		- nombre
		- gradoComentariosComentarios

## Escuela (Nombre de la colleción: escuelas)
- nombre
- abreviatura
- grado: (primaria, secundaria, bachillerato, licenciatura, tecnica)

## Periodos (Nombre de la colleción: periodos)
- nombre
- grado (1, 2, 3 ... n)

El usuario va a registrar sua materias, Por lo tanto exite un CRUD materias(jala los periodos al momento de crear la materia), Las graficas son del periodo propio

Detalle materia deja de exister para dar paso a las graficas que luego pondre en el tabnavitator

Detalle materia registra emocion
